老母好明白事理

條友平時好鬼悶
講下笑又唔明 平時好似揸車啲gps咁 攞杯水都係隔離聲控你
討論下隻雞點砍都屌屌貢
一到政治野就傾得好舒服
意見一致定唔同都好
一人一句 冇疊聲
佢有時講埋我想講嘅野

收唔收契弟

屋企養唔養開狗??

你唔介意俾人聲控都ok嘅

我老母都係
佢屌黑警屌到仆街
話祝林奠長命百歲 但半身不遂同有口腔癌
我愛老母呀

佢對動物分分鐘好過對我

汪!! 汪! 汪

Same
佢話似六四 驚都要反抗

老母一齊恥笑班犬
啱先盧偉聰講啲廢話 佢一齊笑鳩佢啲ehhh ehhh ehh
唔好搞我後面條片佢forward 哂比班frd
全力支持我出去幫手

唔好咬啲學生 小心一個煎pan飛埋嚟

多啲返屋企食飯